AC68U 定 R7000好？

頂唔順屋企部垃圾tp link 了
一入親廁所都會連唔到wifi
見依兩個都有人推介所以想問下大家意見
今晚收工就睇結果買

R7000
AC68U

R7000 平少少

用緊68u 但係有d 唔穩定 有時連左有流量但上唔到網
建議你買7000

又LOOP過

畀夠少少上 AX88u 啦

用過R7000 有d 唔穩定 有時上唔到網 要REBOOT
建議你買ACXXU

15:15

呢啲野好撞手神
我個R7000買左一年多少少就壞撚左
會自動reboot自己
平均一日3-5次

兩隻r7000直接駁埋唔洗set野 岩晒電腦白痴用

3年前買左AC68U用黎直播, 但燒左, 之後換R7000後一直用到而家
同價位的話建議買R7000

呢兩個比較 我睇左幾年仲比緊
當年買左r7000 而家仲係無問題

r 7000 wifi 好弱
屋企多主力牆要考慮

樓主信我，盻正負評數黎決定買邊隻就得

肯定最後一鳩樣

ac68u

直到地球毀滅都仲係平手

用緊r7000回post

R7000

上個月買左r7800 好勁

ac68u 幾好用

比多少少 r7800

又嚟過?

又黎較勁。。。 到底邊個係最好呢

用緊R7000答你